CC台不如自己開個forum 叫拉登

唔係CC台/唔啱佢哋聽嘅Po上咗熱門就話拉

拉

親子台講黃絲藍絲父母
汽車台講黃絲的士佬 潮聯小巴
飲食台講黃店
學術台講法術 外國教授

登

拉登唔知有冇體育台呢

只可以討論nba

五毛分化撚逆插玫瑰

唔鍾意既野就會無

25我

屌你老母死五毛

拉登一定有得掟石

推 樓主去死

cctai人格上身sor

柞

CC台可以認證我係三毛未

樓下係狗

cc台畜牲死返拉登 thx🙏🏻

批評cc台ban得

Pull

潮迷抵啦

我反占

有風水台 偵探台

通靈台有冇

整個國政台諗下鍵國之後搞乜

清算波台

希望有所羅門魚台🙏🙏

陳雲台呢

雖然呢個時勢好難笑得出，但係我笑左 笑撚埋右

必須的

要埋🙏🙏

多謝支持

雲語錄

樓下肉酸狗

有，唔畀講加泰

要有cctai認證既post先上得熱門

沒有巴塞隆拿的西甲
沒有湖人同火箭的NBA

搞集會要有cctai不反對通知書

你死三毛

沒有基羅納的西甲

波台只可以講美職
英超都唔畀講 英國脫咗歐 歐盟唔支持

有冇北京國安

有N_Ben

開po要有cctai批准

我呢個po有冇不反對通知書

del你ac

Cc台班撚樣仲獨裁過共產黨
靠呢班人去投共仲好

仲有成班法師撚唔同睇法就話人五毛 hi sir

拉屌晒你哋老母，行動post呢？

你識唔識政治架

CC台國師教我ok？

如果呢個post上唔到熱門我真係對連登死心

貢快熱門

開po？問過cc台台主未？

上季降撚左班喇

所以咪沒有囉

如果聽朝我見唔到依個post仲喺熱門我真係對波台心淡

沒有曼聯的歐聯

碌蛇又撚狗

沒有歐聯的曼聯

投共起碼有錢袋

當年有尹清認証方便幾多

父哥唔自己落手？

真

一言不合問候人屋企
小朋友咁無家教

幾時有清算師搵番兩年前撐加泰D post

同雲粉一樣：柒咗就睇唔到

Cctai大軍仲未到

無做標題撚點引人入

揼緊拉登d code

搵緊所羅門魚派軍
人哋東岸未撚瞓醒

如果鎖羅門話要鎖波台
我會好好懷念大家的

cc台清算樓主未？

我哋有Shawn Yue幫手

拉舒福特

仲有班反智法師

日日念力打國安
都仲有人信

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

拉啦，樓主又製造白色恐怖

有 但唔俾講賭波

宣言嚟

Cc台好尊重所羅門魚

所羅門魚唔食cctai